<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<section>
    <name>putin</name>
    <language>ru</language>

    <video>
        <ytid>xxxx</ytid>
        <title></title>
        <words>None</words>
        <times>None</times>
        <time_added>2009-02-16 14:33:20.033853</time_added>
    </video>
    
    <video>
        <ytid>sadfasfasf</ytid>
        <title>new title</title>
        <words>день; добрый; коллега; пожалуйста; уважаемый
весь; год; еще; начало; новый; поздравлять; рабочий; раз; с</words>
        <times>0,8,13.1,18.9,20.5,23.8,31.1,36.4,39.8,43,47,49.8,53.8,57.4,61.5,66.7,72,74.4,78.9,81.4,87.7,94.5,96.1,101.8,105.8,112,114.6,118.9,125.6,131.8,134.4,141.5,145.6,153.2,161,164.6,170.1</times>
        <time_added>2009-02-16 15:33:20.033853</time_added>
    </video>
    
    <video>
        <ytid>g2pLKsXLlfI</ytid>
        <title></title>
        <words>день; добрый; коллега; пожалуйста; уважаемый
весь; год; еще; начало; новый; поздравлять; рабочий; раз; с
вы; господин; европейский; комиссия; от; передавать; председатель; привет; сообщество
он; по; разговаривать; с; телефон; только; что; я
вы; дополнительный; знать; об; проинформировать; хотеть; это; я
вести; весь; год; день; мы; начало; наш; непростой; партнер; переговор; предыдущий; с; украинский; что
возобновление; газ; европейский; наш; по; повод; потребитель; природный; транзит
договориться; о; создать; тот; что
германия; инициатива; канцлер; по; республика; федеративный
за; контрольный; механизм; поставка; этот
подписать; протокол; соответствующий
без; между; российский; с; согласование; сторона; тот
быть; внести; замечание
который; мнение; наш; по; специалист; юрист
в; корень; менять; мы; подписать; протокол; суть
мы; наш; от; партнер; потребовать; поэтому; украинский
документ; переподписать; этот
без; всякий; декларация; мы; не; с; согласовать
быть; сделать; сегодня; это
в; вылететь; газпром; заместитель; киев; компания; правление; председатель
документ; и; наш; партнер; с; согласовать; украинский; этот
его; они; подписать
брюссель; в; документ; на; находиться; путь; сейчас; этот
быть; где; должен; его; подписать; чиновник
в; документ; место; на; определенный; после; это
быть; выехать; должен; наблюдатель; независимый
и; как; контроль; место; на; оказаться; они; после; тот
в; газ; и; контролировать; мы; наш; они; способный; тот; транзит; убедиться; что
в; газ; газотранспортный; газпром; подать; система; украина
для; европейский; его; потребитель; транзит
в; выражать; еще; мы; происходить; раз; с; связь; событие; сожаление
в; выражать; европа; и; наш; потребитель; с; солидарность
блокада; затяжка; и; к; который; поставка; привести; срыв
блокада; будущее; в; газовый; Eвропа; недопустимый; по; со; сторона; страна; суть; транзитный; украина
будущее; в; надеяться; не; никогда; повториться; что; это
быть; контроль; на; надеяться; работать; система; создаваемый; также; то; что; эффективный
бесперебойный; в; газ; европа; и; наш; обеспечить; поставка; природный</words>
        <times>0,8,13.1,18.9,20.5,23.8,31.1,36.4,39.8,43,47,49.8,53.8,57.4,61.5,66.7,72,74.4,78.9,81.4,87.7,94.5,96.1,101.8,105.8,112,114.6,118.9,125.6,131.8,134.4,141.5,145.6,153.2,161,164.6,170.1</times>
        <time_added>2009-02-16 15:12:17.708329</time_added>
        
        <transcript>Пожалуйста. Добрый день! Добрый день, уважаемые коллеги.
Еще раз всех поздравляю с Новым Годом, с началом рабочего Нового года.
Передаю вам привет от председателя комиссии Европейских Сообществ, господина Баррозу,
я с ним только что разговаривал по телефону.
Вы знаете, я хочу дополнительно вас об этом проинформировать,
что все предыдущие дни с начала года мы вели непростые переговры с нашими украинскими партнерами
по поводу возобновления транзита нашего природного газа европейским потребителям.
Договорились о том, что создадим,
по инициативе канцлера Федеративной Республики Германии,
контрольный механизм за этими поставками,
подписали соответсвующий протокол.
Между тем, без согласования с российской стороной,
было внесено замечание,
которое, по мнению наших специалистов, юристов,
в корне меняет суть подписанного нами протокола.
Поэтому мы потребовали от наших украинских партнеров
этот документ переподписать
без всяких, не согласованных с нами, деклараций.
Это было сегодня сделано.
Заместитель председателя правления компании Газпром вылетелел в Киев
и согласовал с нашими украинскими партнерами этот документ.
Они его подписали.
Сейчас этот документ находится на пути в Брюссель,
где его должны будут подписать чиновники еврокомиссии.
После этого, на места, определенные в этом документе,
должны будут выехать независимые наблюдатели, 
и, после того, как они окажутся на местах контроля,
и мы убедимся в том, что они способны контролировать транзит нашего газа,
Газпром подаст газ в газотранспортную систему Украины
для его транзита европейским потребителям.
Мы еще раз выражаем сожаление в связи с происходящими событиями
и выражаем солидарность с нашими потребителями в Европе.
Затяжки, которые привели к срыву поставок и к блокаде,
по сути газовой блокаде Европы, со стороны транзитной страны, Украины, недопустимы в будущем.
Надеемся что этого никогда в будущем не повторится.
Также, надеемся на то, что создаваемая система контроля будет работать эффективно
и обеспечит бесперебойную поставку нашего природного газа в Европу.</transcript>
        
    </video>
    
</section>
